SEO們多年來一直抱怨谷歌正在用他們自己的財產和賺錢的人佔領越來越多的SERP房地產。谷歌是否正在成為搜索營銷的奇點：週四的每日簡報《卡羅琳·萊登》（Carolyn Lyden）2021年2月11日《搜索引擎之地》（search Engine Land）
聖地亞哥市議會的幾位議員表示有興趣徵收一項新稅，通過向空置房屋的業主收取費用來支付更多的低收入住房。晨報：空缺稅似曾相識聖地亞哥之聲2021年2月11日聖地亞哥之聲
更糟糕的是，她在我的財產上發生了一次事故，並起訴了開發區的所有者公司。我不能相信我的新同事，我有一系列的理由。我如何告訴管理層|卡拉·米勒| 2021年2月11日|華盛頓郵報
如果一些市議會成員實現了他們的願望，聖地亞哥將很快研究是否可以通過向空置房屋的業主收費來支付低收入住房。空缺稅研究正在向市政府官員DéjáVu | Lisa Halverstadt和Andrew Keatts | 2021年2月10日|提供聖地亞哥的聲音
該團隊的見解是，他們可以利用這些量子特性來構建一個類似於大腦中神經元和突觸的系統。這個“量子大腦”將模仿我們自己的大腦來加速AI | Shelly Fan | 2021年2月9日|奇點中心
上週，業主們在面對一名詐騙他們的房地產開發商時被保安毆打。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
當警察出現時，被逮捕的是那些業主。中國的互聯網比你想象的更自由| Brendon Hong | 2014年12月27日| DAILY BEAST
我們採用庫存管理來幫助鞏固他們的財產，並確保他們擁有更好的財產記錄。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
HGTV地產兄弟的孿生企業家和明星將於12月16日星期二下午2點現場回答您的問題。現場問答：Drew和Jonathan Scott |每日野獸| 2014年12月16日|每日野獸
貝恩斯稱，2013年，沙德曼向阿富汗境外的銀行轉移了數百萬美元，以購買在迪拜開業的房地產。特種部隊7700萬美元的“騙子”反擊|凱文·莫雷爾| 2014年12月8日|每日野獸
老伯爵的財產，他的財富來源，正如讀者從他的書名中敏銳地猜到的那樣，是在煤礦裡。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
但菲利佩現在還有一件事要做，如果拉莫娜活著，他會找到她，並把她的合法財產還給她。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
他過去常常穿過公園，愉快地注意到他父親對這一巨大財產的關心。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
“Tabacos將軍”除了辦公室和財產受損外，還損失了約30000歐元的現金。菲律賓群島|約翰·福爾曼
例如，圍繞財產、其權利及其限制的問題正在進行廣泛的討論。拯救文明| H.G.（赫伯特·喬治）威爾斯